{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048064",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72061&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천라고비스타펜션"
    },
    "text": "感性的なデザインで快適な客室を備えたペンションは宿泊客に安らかな休息を提供します。 周辺には様々な名所が位置しており、宿泊客は様々な活動を楽しむのに良い位置にあります。 例えば、白雲渓谷には26分の車で到着でき、国立雲山自然休養林は2分の距離に位置しています。 また、山頂湖とアチムゴヨ樹木園は約30分の車で利用できます。 ペンションの入室時間は午後5時からで、退室時間は午前11時までです。 無料Wi-Fiが提供され、客室はすべて禁煙です。 駐車場もご利用いただけます。 客室内にはスパと個別プールが備わっています。 スパは季節に関係なく利用でき、個別プールは''Casa''部屋でのみ利用できます。 プールはぬるま湯で運営されており、利用時間は午前5時から午後10時までです。 BBQのための炭とグリルはレンタルでき、2名基準料金は20,000ウォンであり、追加人数がいる場合は5,000ウォンずつ追加されます。 数字の20と202号は共用バーベキュー室を利用しなければならず、雨天時は''Muse''と''Casa''、20と202号で一緒に使用します。 入室人数は最大を超えることはできず、訪問客は許可されません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りは禁止されています。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 写真は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や損傷は利用者の責任です。 火災の危険を防ぐために火薬や爆竹は使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 このような情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時からで、退室時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "白雲渓谷や国立雲山自然休養林、山頂湖とアチムゴヨ樹木園などが周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料のWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのプールはどのような時間帯で利用できますか？",
            "answer": "プールは午前5時から午後10時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでBBQをするためのグリルや炭はレンタルできますか？",
            "answer": "はい、BBQのための炭とグリルはレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室で調理はできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションではペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。また、入室人数は最大を超えることはできず、訪問客は許可されません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの写真は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの写真は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は季節によって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのプールの運営時間は固定されていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 555,
        "QA": 497
    }
}